全部人入ha Secret 投票支持醫護擺工

另外救護車手足唔該小心

【肺炎抗爭】 係咪又淨係識得把口講驚肺炎 但最後又唔行動?

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

最後一推 推唔起推唔郁
自己條命都唔緊張 唔反抗
D毒殺到埋身都仲咁置身事外既話

sorry 咁香港人等住自己受返晒

Push

死全家啦班仆街

已投

投完佢哋肯罷工先得㗎

唔好罷工喇, 撘高鐡上武漢救啦屌你老母

有冇人會陪醫護一齊罷工

98%

你咪唔撚好罷囉

咪就係
呢加又唔係拎枝炮對住佢唔比佢地罷工
係佢地唔夠膽罷工

支持！！

咪撚淨係寫遺書啦或者喊啦！

不接收大陸病人即時讉反大灣區

真係下定決心嘅洗鬼投票, 直接返屋企訓覺罷佢老母啦

冇罷工嘅決心100%冇用